18區區議會，應該開返18個facebook page

直播下會議，收集下意見咁

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

終於啲廢佬議員、60歲仲做緊主席嘅全部番晒屋企，區會可以番番嚟social media 時代

push

好撚同意

唔使
本身已經有好多地區fb
有啲仲係議員開

要集中d 18區黃d

岩岩都提議完

推

Push agreed

18區區議會facebook page
每個議員要有選區facebook group/telegram channel

有無文宣幫手整圖
18區統一
叫d區議員用真名留言

有時有人提議當區一樣野

大家可以留言@個議員

咁做其實可以幫輕d素人

或者開個post
地區有咩野需要改善/做得更好
組織義工隊 探獨居長者 幫手整吓水喉 整實d傢俬
好多手足可以幫手 取代工聯會建造業義工隊

我覺得應該藉機推廣全民議政，提高市民對區政嘅參與度。咁樣既能夠凝聚固有支持者，亦可以畀淺藍感受到民主嘅好處。

每個區議員都可以開個tg gp & channel ，add佢嗰區啲人入去(包括藍絲)。為咗避免啲gp畀五毛入侵&洗版，要經過真人驗證先入得。

區議員可以善用個gp嚟交代工作進度，以及畀市民就區政投票，快速收集民意。

pushpushpush

同意，區議員係幫地區市民發聲

Push

唔可以咁講

好多例如條馬路點舖、巴士點行只睇自己區點講係無用，要成個區議會嘅事都知，其他區取態都睇埋，先可以叫自己個議員點做

D18 - 沙田友？荃灣友？

要有官方認証先得

agger

有用po
推